韋斯咸個Dawson連續兩場擺烏龍係咪打假波？

我地西咸比你累死

撞

善心打破0回覆

條賤種對利記就入波 對阿記就烏龍 你話冇收錢我唔信

拮痢多臣

佢反利

我地西咸？西咸關樓主咩事？

（西咸區）曼聯 對 韋斯咸 即時討厭區